絲打可唔可以話我知 究竟係腳臭定平底鞋臭

痴綠著左半個鐘就臭

對鞋cotton on到買

好撚尷尬有味

係咪你對襪未乾你就著呀

腳臭

下 著平底鞋好少人著襪

要絲打答呀

屌 唔怪得你腳臭啦

我男仔著平底鞋都著勁淺個種鞋啦

咁女仔d平底鞋著襪會凸邊

有d剩係包腳趾同腳爭

Btw 我妹隻腳都好撚臭

你係咪肥婆

周街都有賣For平低鞋嘅襪架，
而且好薄

同埋臭唔臭都要睇返你對鞋質地，
不過都係建議你著返對襪

我5x kg

Cotton on 尖頭鞋

真係唔知咁多人著平底鞋會著襪

好心你著返對襪啦！

btw，可能你體質問題，汗腺分泌！

此post有味

唔著襪因住生香港腳

我格肋底又唔臭

香港腳係咁生架咩

我仲著好多拖鞋

我發覺著襪係男仔多

我識d女仔連vans都唔著襪

我淨係著拖鞋同平底鞋唔著襪

不過除左依兩樣我都好少著其他鞋

返工要著平底鞋

唔著襪 噏住對腳冇野幫你吸汗咪臭 你又唔會洗對鞋
成日潮濕咪易有菌
Btw我都成日著拖鞋 綁鞋帶好煩

Cotton on啲鞋咁垃圾都著

咁你試下著背心啦

用格肋底既臭 蓋過你腳臭

我平日都係踢拖

清爽

平嘛 粗著成日可以換

屌 都過個到唔臭